[理性討論] 六四真相？

由細到大我係學校同傳媒都不斷被渲染六四嘅悲壯血腥
後來我上網search 有另一個說法 維基解密爆料話其實軍隊並無屠殺學生
真係羅生門
大家有咩睇法？

史書都唔可信啦 無人知事實

agger，明眼人一睇就知道係移花接木

巴打係指屠殺嘅片段？

有人話無屠殺點會有天安門母親 但又有一啲學生話自己無見到屠殺

一睇就知你係個白痴

以前係用六四冇死人黎笑中共荒謬,

而家啲細路真係當左真事......

睇黎中共咁多年散播謠言工作係成功左........

遲啲實施埋國教, 香港正式RIP

死就一定有死
但事實真相嘅全部真係唔係個個知

所以真係唔好玩太多真心膠，依家連六四都要問真相，遲D講強國人，真係以為讚緊中國

我無話信邊一邊
只係想討論下

咁都要討論你不如驗下智智

屌 嗰陣全球好多地方都報晒新聞 人地咁多個國家夾埋黎呃鳩你 有無必要啊

個啲推住有血嘅工人學生走嘅片係Kubrick搭廠景拍嘅
班外國記者全部係間諜傷害中華民族感情
王維林係搭59式順風車

好心你咪再玩啦，講吓講吓越多人信，之後就顛倒是非黑白

軍隊殺學生都要討論真偽
隱性死五毛

戇尻樓主
你老豆係邊個就真係羅生門喇

認真根據維基解密天安門廣場內冇開火
解放軍係隔離木樨地屠殺工人學生

如果成立嘅，都係天安門冇死人姐，64都係有學生死過㗎啦

六四冇死人同南京冇屠殺二戰冇集中營一樣咁荒謬

官方都話有死人，只係天安門一個都冇，不過天安門又有指彈窿又有血跡咁囉，你信唔信喇

樓主搵左親生老豆先啦

我唔係覺得六四無死過人
只係對於天安門廣場有無發生"屠殺"有問號
利申 無論點都好 支共都係罪大惡極 天滅支共

如果到今日仲要討論六四有無死人
我真係覺得香港人仲有咩資格話爭取民主
因為連做人的資格都無
幾本土幾反感中國都好
都應該有種人性、血性
不能讓所謂崛起中的大國改寫歷史

天安門無死人呀,木樨地有咁解啫

理性討論
樓主老母可能六四係天安門被眾多同志老强
所以樓主老豆係邊個真係羅生門

點解個重點要係屠殺個地點
即係只要天安門冇死人就ok